[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 394 得到同樣快樂彼此亦有沮喪

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

推一個

一鍵留名

Lm

兩年後儲齊
黑豆明kit

樓主 今晚得唔得閒？
想約

幾點

有心事嘅入黎放低 冇心事嘅入黎吹水（405）

@塵，你手足粗磚入面

我cnmb都得

I forget jor

-.-||| 禾系守粥泥架

手joke

口病

你指明要一個毒撚幫你脫毒

我好仆街的

認真post 我應該死全家的

我完全唔覺得喎
你問下老帽覺得你性格係點

我係一個仆街閪

行緊當雞唔得閒聽你叫春住
搵嚟搵去都搵唔到黑朱古力

得返貓貓唔會嫌棄我

而家真係好大風好凍 我去買件褸先

巴打身分寫故事會多啲人睇？

同一個冇理財概念既人一齊好辛苦

你係藍色

你要教佢學識理財呀

死廢老

支持你寫多啲

因為你鍾意巴打

咁支持你停止再寫

Is

因為你三分鐘熱度 不過粉絲睇唔到你嘅故仔三日就應該會好傷心

愛在瘟疫蔓延時

Ok

今夜星光燦爛都正

得貓貓會鍾意我

你科幻都唔錯

互咩補
一句撻埋黎 我自己搵自己洗 我仲可以點答？
姐係結婚個啲要錢 急事要錢我一個人出晒？

年頭佢要no pay問我借我有幾多都借比佢
到我月尾有幾日冇錢開工要問佢借幾百頂住先
就話自己洗鳩晒，話我侯住佢啲錢

咁啱贏咗就話大家開心啫輸咗咪又係一齊受

如果咁樣睇自力更新都好勤力

你聽日搵機會坐低同佢傾下叫佢改

想接你放學同你有冇阿哥細佬有咩關係？

接佢哋之後？

女朋友

我覺得好恐怖好似拍電影咁樣

性格差唔好賴落星座

好似以前有套電影又係屋企人爭錢跟住啲人接放學
跟住搵紙巾綁架

你叫佢買少啲化妝品一係就買貴啲用耐啲

係

所以我話你細個唔識驚

我係一聽到接放學你又咁細個所以我都即刻驚咗一驚

你講嘢都好惡

冇所謂如果自己還曬嘅話我相信你阿媽都應該出少句聲嘅

拍緊愛回家？

唔使擔心自己攞

屌佢又唔係 唔屌又唔係
我就係想一齊結婚先咁唔開心

我都係想一齊儲個錢結婚姐
一個搵兩個洗 搞唔掂
我唔係想佢比晒啲錢我
但到我真係好唔掂個時開句口都話我侯住佢啲錢

佢問你攞錢就得你問佢攞錢就唔得？

啲劇本十個有十個都係呢啲誤會

又唔係 有說話聽囉

依個時勢，我都唔敢亂用錢
我返地盤，真係好撚霉個一個月先會問佢拎少少黎頂一頂

可能佢寧願你返多幾間都唔想問佢

咁我又覺得你阿媽有少少過份嘅人哋都還完錢咪讚下佢囉

可能會有個詞語最適合形容個女仔叫做月光族
我覺得應該互相規劃好寫個表或者傾掂每個月應該分啲乜嘢比例，用幾多儲幾多同埋最多可以問幾多

自己還完錢唔使問你真係叻仔

你有功勞

我以為你有做和事妹

你大愛

所以我咪打返佢

啱呀！！！！

搵到新post

你就算啦

忘記了你

知咩事 心淡

你都忘記了我

arrivederci

好想拍拖 深夜叫春

三分鐘熱度 悶就想拍

不適合你
如果你話你鍾意一個人，你三分鐘之後已經覺得沉悶嘅話咁你對唔對得住對方？
真係車醫生都救唔到你

對唔住啦

Ready好自己先去愛人

不拍了

好

用工作去逃避現實

你咩意思

你好好

你好嘈

你嫌我噪

我鍾意 我M

最憎食嘢揼揼聲

浮：

我在尋找 可依偎的胸膛
愛在何方 我笑我始終希罕
仍然願意 準許當天飄進夢鄉
為紀念曾經遇上

最近洗咗腦

返咗學先知道停課一個禮拜
我要好似可可咁記得check email

你返學

你上水啦

明明係你潛水

Ummmmm

掛住我？

掛呀

即刻打

岩岩fg 返工 因為mid join 無batch mate 跟住我條team 又細比較少人 基本上都係one man band 無咩點同人交流傾計 覺得好辛苦

哼 打到你走唔到

咁先好 靜靜地自己做野

點解我要走

唔係呀 有野做都還好 冇野做自己一個坐係到on99都唔知做咩 跟住第2 team 比較多人 又幾個幾個出去食飯 我就日日自己食

交友 app

因為你唔想上水

唉 23 仲係a0 而家基本上都已經冇異性朋友 真係準備做大魔法師 交友app 覺得自己唔靚仔無謂哂時間

咩係大魔法師

大把人恨都恨唔到
冇野做咪搵下副業學下投資賺下外快

當 吹下水

我日日有上水

邊有

用魔法打你

有冇好介紹

真咩 而家都keep 住學下股票 同溫書for 考牌

今個月心情又上上落落

30 a0

冇錢點投資

輕輕鬆鬆又放工 仲爽過返學 又有錢收

而家係架 但個人好似無哂社交咁 都唔知為乜

社交要黎把撚咩 努力搵錢好過啦
咁得閒去social不如收工之後打多份pt

我都想有你咁既諗法做人 但我又唔得 好怕冇朋友

朋友冇撚用的

In love with everyone

邊有魔法

Feel 到

其實冇乜點上

齊上齊落

Ohhhhhh

錢生錢

拿！ 仲話自己成日上

睇下邊種朋友

邊種有用

拿！！！！！！！！

可能重點係冇女 無左個寄托

因social而識 睇下係咪大家真誠 啱咪做朋友 唔使特登勉強為咗要朋友而逼自己social
另一種就係識咗好耐 大家都仲會互相關心 又聽你講 呢啲係好嘅朋友

乜撚都冇晒 而家除左錢之外冇野係重要

兩樣都冇

邊有！

師兄點解 好似有啲經歷

去試下

佢有豐富人生經驗

Cls 我仲撳咗入去

洗眼呀

推

大力推

why

我見佢 loading.... ...

你咪用嗰個reply me

唔想睇呀

唔通你有反應

終於見唔到

笑撚死我好耐冇試過咁大聲笑haha#dog#haha#d大大學og#haha卜卜心#dog

你咩料

你真係好好笑

你知唔知我表示受到驚嚇！！！！！！
畀人阻我收工已經嬲嬲哋 跟住一撳入去成個嘢藍藍哋色 見到個阿婆

真係好

你咪笑呀 我終於洗走咗

有！

你第時老左都係咁

好彩佢唔係嗰啲手快快即刻download 我會仲嬲

阿婆條脷

冇🤫

趁個fd放低電話行開左 偷偷地幫佢download 100次

我唔會咁囉 叫嘢食唔好咩 做咩要叫鴨 雖然我鍾意食鴨 但唔係個種鴨

頂你

食燒鴨

Jeng 睇到應該會好過癮

我仲未笑完

Good

你鍾意食嘢

笑笑一上返水又有笑料

你呀瘋狂洗版
不停用
Ban u 雖然我冇嘢

G chi

有邊個唔鍾意

要點甜甜地嗰個醬

Bam!

冇野咁我再貼

笑笑笑 笑你個頭
邊個話我冇上水 我成日上水 只係冇人上水

你覆post就有 我長期mon實

唔知叫咩名 甜酸醬？！ 想食扁皮鴨

扁皮

又有笑料

我有撳架 你咪利用我好奇心

片皮鴨呀
我都想食 要夾條蔥 即係火蔥鴨

笑笑係咪專程黎氹我

拿！咁我咪即係上水 你先冇！

真係好好恰

你畫！

都冇人出聲

咁開心 打多幾下

冇人出雜雜聲

即係有青瓜絲 有塊片包住肉嗰個

耳根清靜

Arrrrdddddddd 係呀！！！！

片皮鴨

傻笑

我angry

Noooooo 係我好人

咁咪係囉 冇人上水點樣覆呀

唔畀

真係好好人

要去黃酒樓食

未試過

又好人又好恰

係呀！！！！！！！！！！！

大家等你做笑料

富東閣?

。。。。。
我唔傻 你哋蠢

又要打

呵 你笑得開心啦

係 開心返了

真係好扁皮喎

啱啦 請你食糖

有嗎？

淨係睇到前面三隻字

No lo

google

有冇手足係笑笑粉絲？

打你

好呀

。。。。。。。。。厚肉

多謝笑笑打大力啲

Me？

打我

yes

撞名啫 嚇我唔到

Is u

送層樓

冇可能

？？？

我大力打你

#1

支持笑笑

Join

打你我ok

？？？u mean po？？？
I didnt click it

？？？
知驚 唔打我啦！

你夠打咩

你咁多fans

驚?

咩？？？

入個post

？？？？？u up mud

係咪又係auntie

入post

Hi auntie

你d阿姨

頂

咩事呀 浮雲！！！！！！！！！

條脷

喂 你好核突

我笑到好攰

Feel 唔feel到我反白眼

feel到你畀我打緊

咁恐怖

同笑笑愛巢

唔夠阿婆恐怖

頂 咩事呀

一定會日日係咁笑勁開心

Real

🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄

本身正常表情 冇乜野 有少少怕醜咁
然後突然

？

Arrrr 你指阿婆！！！！

你指阿婆

個阿婆

又大聲笑左出黎

你又指

唉呀 你咪講佢 好好笑

頂 睇到你呢句先好笑

佢=

明明係你好笑

Sorry 浮雲！

好?

見到都黑人問號🤨

明日照 霧氣消 浮雲笑

唔好呀！ 頂唔緊

係塵！ 我想 del post

好智障

終於覆完 冇乜嘢唔好叫我

又潛水

你reply.....

太智障

唔好成日潛水

我地好開心

我冇！係你呀！！！！！！！！！

我都係。。。。。

你好精神

都冇人召喚我

支持浮總

Now is.......................

我有 你冇理囉

幾時

掛住笑唔得閒理

鬼唔知明講我！

鬼幾記得幾時

鬼幾

😑

佢都冇上水！

乜

笑笑笑 淨係識得笑

👁_👁

笑笑笑

。。。

呢個好笑

你都淨係喺度識笑

you try

Try what？

識笑就夠了

真

試下打

唔通你見咩都笑咩 好笑先得

又係

我暫時搵唔到隻眼

原來你呢個都係技能

👁️_👁️

點解會變咗細隻

見你就笑

反白眼反太多

又笑了

你呢句我都唔知係好笑定唔好笑

揾到 👁️_👁️

應該係我撳錯

👁️👃🏻👁️
＿.👄

邊有咁樣

係咪想嚇返我

你冇嘢驚

佢驚game

認真問

咩game？

最驚既都發生左

我都知所以繼續爬山吧

最好笑係有啲著藍色風褸嘅人越嚟越低能

同音字 gag

我都越黎越低能

真係好好笑喎

你嗰種低能係好笑佢個種係唔好笑

乜鳩風向

即係一味話好 一味話唔好 一係就見到有人負評就即刻鬧

沒有獨立思考能目跟風 註定成大錯

跟住啲人就會覺得你係鬥黃覺得間餐廳唔夠黃或者批評佢就係分化
但係明明一向餐廳難食都可以講出嚟㗎你唔講人哋點知咁間餐廳又點進步先
除非你真係食開屎味嘅咖哩啦

可惜不自知

食物呢樣嘢我真係好bu你

那麼自如停下來居住

Bu乜？

By u

By me?

Bu！

贊成你呀

你其實都幾叻 不過下次打字嗰陣可以double check

手快快

M！E！E！
亂咁講野覆post手！快！快！

點解我個腦自動load咗林德信

支持你開一間

好能忙 又要開銀行 又要做總統

呢個要問白銀

佢會答你本行認同

佢bot黎

都幾好笑

冇笑笑咁好笑

咩料

你呢個都唔知係讚定彈

讚 有笑笑令到大家都好開心

死啦諗起爽夾快

話你好笑都唔錯呀

創意台主

頭先神經mode on 認真討論咗

我想繼續

支持

笑笑去咗搵連豬

嬲

我又唔覺得我真係講嘅嘢咁好笑 反而你哋笑嘅嘢先好笑

可以呀 你咪繼續

咪呀

冇呀～

頭先要去傾group project

撕爛佢

好麻煩 佢哋可唔可以自己去搵下 我夠唔知係咩 咪又係去search咪知係咩黎

佢地巧傻

佢哋懶

正常大家負責一part 你去諗究竟寫咩好 咁佢遇到唔明 咁我咪畀我建議佢 大家ban我idea 唔緊要 如果你諗到個好嘅 咪冇問題 但係你嗰個都唔合邏輯點樣做落去

所以我自己做算

你咁勁

你勁

未訓

其實我有憧憬 但我都係建立唔到親密關係

你哋瞓未呀我沖完涼就嚟瞓

愛情是什麼？你今晚不知道喎

已訓

好搞笑你醒咗先同我講

咁我訓左。。。

我知呀但係你醒咗就唔使同我講瞓咗

覆返

雖然睇返係冇問題，但係朝頭早同我講瞓咗好撚好笑明明就醒咗

咁我覆你醒咗囉

你真係好醒

。。。。。。

笑笑好叻

打多你幾下

我都覺所以我讚佢

笑咩笑

你打錯咗

我唔似你咁打錯！

有咩咁好笑 你醒未呀

笑埋你

冇人可以取代我

醒咗好耐你好惡

呢個真係笑笑咁叻

睇你未瞓醒喎

。

睇嚟你都係

我好醒

真 你咁多fans

我就不嬲都未瞓醒 邊有你咁醒

你真係醒

嗯～

係講緊邊個

想做笑笑粉絲築愛巢

Wt

你

I mean 笑笑 poat

P O S T ！

痾㽼下屎跌左部電話 但係佢落地之前接住左

唔係的

冇朋友就唔會有熟人

驚啲雜種追住黎雜我

你唔夠毒

我全部都冇

五失

你有朋友

咩都冇晒

你有貓貓

貓貓都恰我

你今晚煮咗咩

懲罰祭

Any suggestion

邊區

如果冇去就冇事 過多排就可以見得返多啲

第四波有事

是但我約你再問

是能但 my life doesn' t matter

冇話畀你約

我話如果約冇話而家有興趣

唔約了

好呀我都係毒撚我都唔約了

勁揪

勁臭就真 痾左好多

我恰返你

有味有畫面
咪回我住

食緊飯？

放工
But肚餓

小孩過家家～

屁孩

我唔係孩子

Like a kid

食緊黃店 左邊食野雜雜聲 右邊大聲嗝胃氣

好影響。。。

食完走

食完唔走做咩

坐係度

碌下電話

打下你

食你野

大食會

☁

你都可以

你話唔約了

講都講咗一年

我自己開

好似唔止了

今晚月亮好圓

又肚餓又凍

我食飽了

好凍

你唔夠大隻

冇辦法啦呢兩年社會環境咁樣

好想永遠停留係上年

你同嗰啲避開回答人哋問題然之後講今日天氣好好有咩分別

今日唔算好凍啫

有乜問題陣間你大隻少少嘅話就會冇人問你
如果有人問你嘅話你就答佢咁我真係唔撚凍㗎嘛屌你老母

但真係幾圓

睇你點睇啦
我都覺得有時事情留咗喺上面大家仲有嗰種熱血會好啲

我睇人story都見到佢影咗係幾圓

好大風 得件 tee

我都覺得大隻手好撚慘足

我以為有風褸

今年真係冇野好

今晚15度

係～ 但我喺樓下覆咗你 真係好圓 好光

我凍

🤨

拿！

絕對有

冇

好大風！ 重點係架巴士好凍

我見到了

到肚餓

你有冇睇過啲post㗎

你沒有準備

冇

除咗你哋冇睇其他

個問題係你亂插話題嗰下奇怪呢

咁得戚

邊洗準備

有咩

咁就唔關出面溫度事啦

哼

係呀！

但係個post就係我哋其中一個出

我覺得啲風同溫度無關

例如帶多件

你咁講肯定係浮雲

有 我出咗pool

阻地

恭喜

係同你個巴士車長有關，係睇佢開幾大冷氣

大隻手足真係好撚慘開post都冇人知

快啲返去食野

孩子真係好撚得意

食口水雞 又飽又夠暖

我好凍

佢驚辣

Who ar

你有冇閂咗個冷氣移動個風口位？

唔係好想食

知啦

唔可以學我唔食嘢㗎

大風有助散熱

辣！

你仲要係繼浮雲之後第二個知

叻返次

我已經掂咗佢冇乜出風 但真係好凍

所以開風扇會涼啲

你自己攞嚟你話阻住你地方唔帶多件褸

邊個佢先

👀

笑嬸講過佢驚辣

Lalala

你似乎鍾意畀人打

我好凍呀

係啦

你可以去食嗰間食車仔麵嘅三十幾蚊凍飲唔洗加錢

渣ga

然後你今年都將會出到pool

佢係天然受

U！

夜

我冇！小辣 ok

Hum

Y！U！U！

Ohhhhhh 我返工嗰度都有

要食飽

M E E

Hahaha

我就係知你邊度所以先講

餓了

下？！！！！！

快啲去食嘢

凍唔使加錢真係平好撚多

Cake

唔係喎係汽水先係

如果有cheesecake都ok

千層

周圍都係汽水有特權唔使加其他就要

一定

Thankssss

你講緊食嘢下面就出pizza廣告

不過飲咁多汽水肥呀你

鍾意邊類型嘅女仔你自己要知

邊間先 pizza hut都係yuu

因為係怡和

新仔lm

唔歡迎

痴線入埋嚟做bot

我今日飲左。。。

Halo～

佢成日#2！

你而家幾肥？

finish your meal？

連你都知

老雲 你都喺到

肥過你

me ng is bot
me is one have blood have meat de human

呢個post如果唔肥過我就死得啦

你覺得佢點

你好

不是我快 是你們太慢

And shower

生活很快但你要慢

好多人搶浮雲巴嘅＃2

我有見到

25仔

相睇

my english very best?

自信

認同

我慢活

你試下搶

cd rom

。。。。

真係好好笑真係bot

毒撚最忌有

駁唔到

佢都唔係真

本行？

又多個爭飯食

你點知的

Why....

佢邊夠你勁

解咩

因為你叻

佢啲post好毒

係咪又想引我笑

我

我撞手神啫

都係追擊人類居多

dvd rom嘅相反

我大快活

唔係 u ff too much

2/10

Room！

佢成日狙擊我啲發明

同你講html你應該一頭霧水

Addu

你25

哈哈哈

線

Right？！

你創意台主

今日天氣 唔錯

唔係我 波台唔認同 無得做
得返個狗工台台主

月亮都幾圓

Too late

係咪真係會聽

肯講就有

你講出嚟如果我識嘅topic都會盡量幫你

浮雲很好

隨意

我係一個仆街閪呀屌你老母幾時可以死全家

TLDR: 同女朋友啱啱分手

是咁的 上到大學同女朋友有磨擦 佢話覺得好攰好辛苦同冇咗感覺 話冷靜兩星期 期間有見過 佢唔肯拖但會攬我攬得好實 呢段時間係咁挽回 打咗兩篇文俾佢佢好開心

但到前晚佢話都係分開 嗰晚我喊住同佢講咗好多嘢 佢亦都感動到一齊喊 仲話覺得自己返咗嚟 我話冇乜合照佢話可能第時影婚紗相 最後我話如果有機會要彌補返遺憾 包括去日本旅行 佢都好想

之後佢話俾我聽好似對個組爸有少少感覺 而個組爸係個好有經驗嘅player嚟 佢都話覺得係個組爸吊到自己有感覺 不過肯定佢冇出軌

然而第二朝佢都係話分開 不過好掛住以前嘅回憶同感激我 嗰晚仲想約我睇戲但最後約唔成 之後我就冇再主動搵過佢 佢就揾咗我幾次 仲話我唔理佢

應該點做

越chur越走

做乜...

認真post

csl

個故事咁唏噓嘅

上年既新年願望係死全家 仲有一個月去達成

返工好唔開心
仲要畀爸媽屌話我淨係識抱怨
話我份工已經好好

佢鬧緊我算啦

扣佢家用啦
有家用收已經好好 仲要呻下都唔得
再嘈就搬出去 由佢地含撚

唔使驚 唔係鬧你 我鬧自己

係 識驚我就好 我呢啲仆街閪黎 離我越遠越好

好奇怪喎佢都話同你分開但係又繼續同你有感覺好似唔想斷咗佢咁樣 可能佢自己個心都喺度亂緊，如果你呢個時候追問佢嘅話佢一定係覺得煩，討厭度一定會增加的
所以應該畀啲時間佢考慮清楚先總之你話佢一路等佢畀機會佢，如果你乜都唔講就咁潛咗水嘅喎佢都可能覺得冇乜機會
組爸嗰度你就唔識得抹黑佢喇，除非你發現佢有啲咩差嘅嘢先至再搵機會同佢講

佢做咩鬧你 要我幫你出頭？

佢今晚好得人驚

做咩鬧自己

佢情緒差係人都鬧

你會唔會有覺得自己做錯咗嘢或者覺得自己好差嘅時候想鬧自己同打自己？
佢就係呢啲

我係一個仆！街！閪！

原來感情台來來去去都係嗰班人

話說扑叔教喺屋企整肉醬多利亞你有冇試過？

係25 啫 仲有得救嘅

ok 咁我潛一潛先

其實由浮雲台主帶領嘅都係我哋幾個
其中有一個巴打叫真係好好笑你一定要識，因為佢真係好好笑

你派帽俾人？

不准你開新post

冇 死全家先得